覺唔覺愛美麗勁過>>>>>>>>雲加x100

勁到
唔知幾多連勝
數唔到了

上季未打鏝之前主場9連勝

唔覺 俾人反cup

而家9連勝

系 樓主on9

一定會贏既

唔系牙麻 有美斯既巴塞輸波

駁唔到

輕鬆贏波

雲賊落地獄啦

你on9

反彈

贏左啦

倫敦打比牙

雲加係我心中無可取代

系

國牙

迷雲又輸

話撚左